%#!platex specification.tex

\chapter{要求仕様}
\section{概要}
virtuosoスケマティックエディタ上でPTLドライバ・レシーバ間に
ワイア配線と配置を行ったSFQ回路のPTL自動配線

\section{機能要求}
\begin{enumerate}
 \item 回路を入力
 \item 配線を行うワイアの選択
 \item 配置情報を生成
 \item 外部配線ツールにより配線ルートの生成
 \item 配線ルートを元にPTL変換可能なワイアの生成
 \item 対象ワイアのPTL変換
\end{enumerate}
